手足們 我地要記住今日既十幾位手足既深仇大恨 全部都係由黨鐵做成

大家記住今日十幾位手足既血海深仇 最大原因 一定係因為港鐵無理封站 我地呢個仇唔可以唔報！

推

今時今日明顯剩係中聯辦同埋機場先會令政府緊張，搞咁多區分晒人力，個個分晒心，不如集中錫春袋！

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！
另外本人用呢個名極之少見，又咁啱有MTR職員指人冒認！司馬昭之心 路人皆知！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
機場見！

我同意 鍊春袋！

黨鐵填色比賽

push

推 血海深仇！！！！

出賣香港人 就要付出代價

唔好再搞分區遊行

我好同意 真係唔好再搞住 一封港鐵根本唔應該出

唔需要再地區遊行

圍黨鐵總部
直倒黃龍
唔好搞d站長 佢地都指係聽指示

推 呢個都係其中一個重點 我地承受唔到再失去任何一位手足啦

Dklm!!!!
好在返工唔撚駛坐仆街黨鐵
由生活逐步抵制
任何一間喺黨鐵範圍嘅鋪頭
我都無差別罷買